我敢講 活力午餐一定係最好食嘅飯商

根本A-D餐都咁好食
最記得就係C餐啲漢堡包 湯米線 照燒飯堡 配埋白汁薯仔同千層麵
另外D餐啲盅飯配包甜豉油又係必食

好記得佢成日送水送飲品 送生果 四方果
有野飲又有埋飯後果同飯後甜品 真係冇得頂

但自從小學之後就冇再食過活力
食過活力真係返唔到轉頭 其他飯商根本冇得比

00後嘅你 如果又係食緊活力
請你一定要好好珍惜 以後想食都冇得食

狗食

白汁薯仔係我呢世食過最難食既野

肉醬意粉 最好味

我覺得唔難食
不過用佢個鐵羹食 會食到唔知苦味定鐵味

當時個個都話狗食

同意 好食過帆船先

巴黎汁龍利柳 到依家仲好想知個巴黎汁點整

帆船真係提都唔好提

個肉燥米綫係幾正
最好係嗰陣有益力多送

填飯單成排c餐

泛亞活力午餐？

送到黎再換

盈信D餐壽司飯團

個個淨係食cd餐

中學食過活力
叫做好過食屎囉

唔知點解無論小學定中學一直好鐘意食活力
但驚俾人笑 永遠唔敢講出嚟 仲跟埋啲朋友一齊屌活力難食過屎
而家好懷念好想食返活力

我平時應該食開屎

小學時期6年都係臻美安力, 都唔錯
中學就乜撚野美思+午餐共和國, 狗也不屌

記得佢成日送Qoo

咁多間飯商 活力最好食

小3至小6都係活力午餐，嗰陣個個月張飯單都係清一色填晒c d，最正一定係肉燥米線同rice burger+碗仔翅

係

以前轉供應商 明明有機會轉活力
但唔輪到我地班小學雞投票 係家長教師會個班死臭閪投票
全部投漢莎班八婆真係死臭閪黎架 有冇諗過小朋友感受架
我肯定班臭西係有收供應商錢
成日見其他人話活力好食好多好羨慕啊 小學啲垃圾飯真係我小學雞最唔美好嘅回憶

個意粉難食到 日日dum 落佢飯商盒

更正 狗都唔撚食

垃撚圾 就係呢間嘢搞到我帶咗2年飯盒番學食

千層麵世界級 仲有糯米雞
不過有湯米線咩

有呀 不過佢分開一兜湯 一兜米線
糯米雞+碗仔翅又係經典

推

C同D

良心企業

我要 我要 我要健康

之前小學有間每個月有1-2日係有pizza食 但唔記得名

屌，呢間野真係狗也不屌

我小學有個fd食到溫度計添

我記得中學有一年係怡和 都幾好食
但之後轉左做午餐共和國 難食到仆街

我覺得好撚好食 尤其是係日式燒雞飯加埋 撈個薯蓉落去一齊食

佢地c餐送千層麵真係好好食
唔係麵粉皮，係用薯仔片去做千層
當時個個同學都唔鍾意食
我就負責收集晒佢地唔食既
一餐有得食3/4個
而家我肯比錢買黎食都無

小學中學都係維他天地 屎一樣

講最垃圾一定係陽光一代 狗也不屌

活力屎坑都吹奏

咩情況會食到溫度計

活力真係好撚好食...諗起個陣時一日14蚊 一大兜送一大兜飯...有時仲有甜品
去到小五六轉左其他/帆船講乜柒多菜少肉實則就減輕成本
好日都食唔飽

岩岩上網搵原來係屬大家樂

不過真係好大份

講起菜 我諗起活力有時個飯箱入面會有多一兜小白菜

講過啦，本身講到好好食
被人踢爆左係大家樂即時話難食，想嘔番出黎

話知佢大家樂定大快活
我覺得好食咪得

係
當初真係日日等晏就開飯
直到帆船供應真係惡夢黎

羅漢齋肉片飯咁on9嘅都有

有個飯個名 係5隻字
唔知係Xx錦繡飯定錦繡xx飯
好掛住隻味

活力既焗豬扒飯都好正
因為同大家樂同一間公司

淨係知紅樹林狗也不屌

我記得佢個白汁雞皇飯真係好好食

千層麵真係好正。但個陣屋企冇咩錢，阿媽揀送飯。邊到可以食返個隻千層麵

佢份餐具由小學用到大學畢業

啲肉燥 記得啲薯仔係切到好細一粒粒正方形

我記得係有套活力餐具

小學食左4年狗飯
最後定唔順
同媽媽講自己帶飯

其實大人有冇得買
其實部分真係好平又幾好味

狗糧

陽光一代荷葉飯幾好食

小學個陣食會問啲阿姨拎多盒白飯黎食

漢莎真係比狗食，以前聽佢哋簡介會話間公司係整飛機餐嘅，家長教師會班撚樣肯定以為學校啲飯盒係由機場個空廚中心整，所以中學食足咁多年都係垃圾漢莎

銀針粉!

C餐湯米線勁正

冰花梅醬排骨

我以前好似食美利

我記得有期帆船啲嘢好鬼香口㗎 係咪我記錯

新5餐世界級垃圾狗也不屌

印象中食過間叫「完美」, 難食到嘔

同意活力好食
但好懷念小一嘅帆船
好記得白色紙盒裡面有兩個滷水雞槌雞翼 照燒飯堡

當個個都話狗也不屌果時我獨自欣賞

我仲用緊佢個餐具

盈信

插左係啲飯度 我估係啲員工量溫度唔記得攞返走

淨係覺得焗豬扒飯好食

樓主對食物質素既要求有幾低？

焗白汁海鮮飯仲要有炒底
芝士肉醬意粉正過大家樂
俄國牛柳絲飯
泰式烤雞柳+魚腐
芝士豬柳漢堡
聖誕有火雞
餐盤又靚
包裝用紙盒唔會有臭膠味
真心正

真係駁唔到 上到初中食緊屎
記得小學有漢堡包 重好似有牛角包食
不過啲壽司真係好撚難食

呢間真係垃圾中嘅垃圾
食過其他就會知活力幾好

我小學可以出外午膳
反而初中要食返屌老母
ps勿相認，走個年小學轉咗唔俾出

仆街好似掉左個餐具盒

小學食美心 成日有得食牛扒

屌你老母，嗰d叫豬餿，豬也不屌

fuck u家教會

咁多間唔揀，揀間最垃圾既

lufthansa 中1/2 有時食都想死，雖然有時啲咩點心拼盤唔會難食得去邊

黑椒汁雜扒飯真係到而家都好想食翻

有冇人食過四川擔擔麵 diu那星 有屎味
四川擔擔屎 搞到我對呢款菜有陰影

怡和
星期4都有pizza雞翼
仲有個中餐雞粥+點心

仲話活力午餐好食

屋企人做緊，成日拎飯盒返屋企食，每日慳返40蚊
ps讀緊大學

除咗千層麵其他不了

有無人當年係食漢莎?

我超鍾意食個個肉燥米線 想食都食唔番

以前有湯米線吃

記得小學去過佢間工廠度參觀
佢俾我地試食一塊啱啱整好嘅雞扒我覺得好好食

細個拎到兜飯之後一定拎支叉大大力桶落飯到撕開個膜

小學食活力午餐最期待既係朱古力Mousse 其次係四方啫喱

係學校做
食過幾間飯商
最難食就係活力同美味王

真係好好食架 仲好有創意添
先有蟲蟲炒青菜 後有磁石夾包 豬肉釀膠片

狗都唔撚屌

紅樹林

捉住個盒兩隻對角 一野啪落去 完美拆開

活力最難食係意粉
其他都勁好食
餐餐又有飯後甜品送

索敵c

美利我屌你老母呀

Ab餐俾狗食 cd餐

肉醬千層麵係世界級

帆船笑而不語 又有冷麵 又有飯團

陽光屌打你十條街啦

細個揀餐 全個月都揀壽司餐
到月中見到都已經想嘔

從來唔叫健康餐 淨係會揀B同C

A餐珍珠雞

Agree

佢啲餐具我用到而家

你一定未食過大快活

食過幾年 有時會送朱古力毛屎幾正

好記得食過一次銀針粉 難食到我廿年都無再食過銀針粉

肉燥米線其實幾好食
有時無咩胃口食都可以食曬

陽光 陽光 呵呵呵

千層麵真係好正
between有冇巴打知邊到有好食千層麵

青蘋果 煮狗飯比學生食

陽光午餐

本身有3-4套 執屋嗰陣唔小心dum左

嘩屌你老母你味蕾裝上去架？
定係假架？
我寧願餓撚住個肚 小息去小食部食燒賣都唔撚食佢

我鍾意食陽光

其實依間野執左未
依家加到幾錢
以前14.5一個飯盒 間唔時有野飲有生果

有無食過美斯？好唔撚掂

活力揀餐同做mc一樣咁難

漢堡包 雞排包 牛角包 連pizza都有

諗起12月餐單必出現嘅聖誕餐 都好似有個包

新5餐個個同學屌晒鬼 日日食淨半個 啲菜永遠有浸怪味

我記得有一間有時有pizza hut d飯食 正到

中間嗰個餐正到仆街

不過大部分都係楝C

Agger

有冇人係陽光？

漢沙屌打你地啦

醬燒牛肉飯堡，我敢話No1......

淨係記得千層麵

記得有期a係營養餐 一個月揀晒有禮物送 佢果d係咩羅漢齋同紅米飯 好難想像果時竟然食咗幾個月
另外有次有活動有熟三文魚飯食 送埋餐具同餐具盒

同埋最鐘意食係芝士千層麵 好懷念

小學食帆船

教緊嗰間學校就係活力，但真心難食咗好多，們個學生都狗衝D餐

利申：唔嘴刁

宜家19.5

成日會送生果，啲人唔食生果會拎黎玩
次次都淨一大袋生果

人生食過最難食既狗食都係小學飯盒供應商度食返黎 福建炒飯先經典 成半班同學食一兩啖就食唔到落去 唔知點解啲供應商咁撚鍾意攝椰菜入去 明明椰菜一up得耐就腥到仆街 仲用黎做飯盒 個時仲要俾老師檢查 見冇食就鬧 鬧做咩唔食菜 心諗 咁腥點食呀

我記得有個人仔比你用嚟開飯盒

以前小學食活力午餐
飯商會送餐具盒比訂飯嘅同學
到依家仲留咗係屋企

填飯單一定係填C餐
不過D餐有時都有正野食

係咪有一間綠色logo 個名唔知叫咩盈

活力午餐狗都唔屌喎
google完第一頁全部都係食物中毒啲新聞

陽光陽光
Hot hot hot??

Agger 活力真係狗糧黎
小學頭3年食過 一開就有陣臭味
之後轉左丹尼 就幾好既

幾時變成咁

以前係送鐵餐具

我開始懷疑活力唔知幾時開始變左質 所以先有人話難食?

想當年漢莎搞到我長期營養不良

記得小學食燒春雞, 帶手套撕黎食, 好正

焗飯好撚正

係咪即係Danny?
印象中個肉燥飯真心世界級

餵狗

識食呀ching 可惜小2-小5都係活力

同意
前排番小學實習 又有得食番
不過已經無千層麵lu
我食嘅除左係lunch 仲係回憶呀

小學食活力 當時冇對比唔識珍惜 升到中學食陽光 我真係屌你老母食屎咁食

最開心係有得揀

個湯米線都好好食
湯同米線分盒裝
湯入邊仲有幾粒唔記得係墨丸定魚蛋

活力真心好食
小學轉過兩間供應商 中學食過一間 真心活力最好食

食開屎？

講難食真係好難難食得過LSG 同美心，中學食足六年，仲要冇得出去食飯迫住偷叫外賣，叫叫下連d阿sir都痴我地一齊叫

除左銀針粉，食到我肚痛，以後都唔敢食

活力啲牛肉粒勁好味，真材實料！
同意原美真係狗也不屌

好撚難食喎

有時仲有pizza 食 記得個陣D箱一到，個個都簡pizza咁滯

小學留到而家

唔可以話難食 但唔代表好食

好想食返

唔好怪樓主，樓主狗嚟嘅所以食狗糧就覺得好好味

以前好似賣$12.5一個飯
一個月200幾 後來越黎越貴
過300已冇訂
打風果日冇食到會退錢

pizza+雞翼+粟米 勁好食

老母唔撚俾揀c餐

已前中學用個間公司個老細係家長嚟
然後自已對仔女都帶飯

難食到喊
成日食茄汁
換個名又係紅汁

以前小學有美心 個焗豬真係

而家啲Qoo都唔好飲了

我以前鍾意食嗰個肉醬薯仔汁 飯會分開上 我成日問啲啊姐拎多兩盒飯
專登用少啲汁撈第一盒飯

肉燥米線令我一試難忘 勁快食清光

頂好撚慘食陽光

湯米線
倒D湯落另一個碗到,屌你老味成日倒瀉

垃圾都吹奏⋯

陽光無疑問係垃圾

帆船塊餐墊臭到仆街

肉燥飯都正 不過我嫌佢太少肉燥
成日食到一半得返白飯

19.5

嗰陣勁鍾意飲

好難食

好掛住啊 隻肉燥係出面食唔到種味道

活力依啲狗飯都有人吹奏，係咪痴撚線
細個就係活力搞到我對薯蓉有陰影

好撚記得個時有飯長，負責check邊個拎錯飯
我有影印張飯單黎睇，個日明明係食C餐(最好食果個 )
個飯長死都屈我食A(最難食)
最後發現佢睇個張係上個月既
我仲記得邊條仆街

可能個飯長就係想食你個C餐

有無巴打食過銀叶粉 應該係我食過最難食嘅食物

留名

狗兜飯都吹奏

以前小學雞期望邊有咁高

活力係幾好ge 不過有時炒飯擺得耐痴lup lup

不過咁多款餐簡又抵屌

利申以前小學雞日日期待食飯

有冇人食過怡和九至五，幾好食又成日送野，十幾年前讀官小，唔知間野摺左未

表弟學校食活力
食咗2個月佢話好難食同老母講要帶飯
佢地學校啲miss仲要睇住佢地食lunch
食唔曬/無食菜個啲就鬧
有次我表弟將啲野食偷偷地塞入個小食盒度拎返黎
哇屌我一睇 仆你個街屎黎嘅

中學食過排陽光又覺得ok 起碼擺得入口
有部分餐仲要幾好食

好記得活力送嗰張枱墊 嗰陣膠味臭到仆街

垃圾狗飯都吹奏
中學果陣寧願唔食lunch都唔要訂飯
打開個飯盒一陣味

屌岩岩就想講 我有份派餐墊, 個啲呢啡開嘅同學啲仆街墊食完又唔抹有曬全年嘅汁喺上面 再加埋個膠味

焗薯容 唔知依家仲有無

屌，我仲用緊

細個好鐘意食
但唔知每班總係有臭西要食三文治唔食飯

焗海鮮飯先係最正

痴撚線 活力都有打手 D飯嘅質素垃圾到

呢啲係真正的狗都唔食的狗飯,吹奏班人係唔係狗都不如

屌佢老母
個時有餐具送（可以洗完再用個d）
搞到日日返屋企都要洗
有時仲要唔記得洗
跟住食飯先記得，舉手話去廁所洗餐具
d八婆老師又唔俾，屌佢老母

大家樂係幾好食

漢堡包 米線

A, B餐wfc

拎飯個陣次次都係幾條友拎完A, B餐，之後排隊攞C餐

個陣成日為左個益力多而揀個餐

啲壽司印象唔係凍

小學返半日

中學間垃圾學校中一到中五都要係學校食
都算

食食下轉左唔再用飯盒形式
好像二餸飯咁 用個盤攞 都算
又搞埋d咩健康飲食

難食到pk

a b 通常都係比狗食